有冇巴絲去過韓國留學？

有興趣去韓國讀幾個月韓文，有冇巴絲可以分享下

好想返香港

利申 響呢邊讀緊大學